《全民參政，議會革新》-- 不在沉默中爆發，就在沉默中滅亡

按:此帳戶號「全民參政」的官方帳號，希望和各連登網友多多指教

【一段差點被滅聲的廣告】

無懼打壓，勇敢同行。
不信大台，只信群眾。

自己香港自己救，自己選票自己投！
只有全民參政，群眾參議，才能真的擁有代表自己的聲音。
我們就和大部分普通香港人一樣，不靠大台沒有後台，只有死不認輸和打不死意志與決心。
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
寧化飛灰，不作浮塵。
吾等若燃，汝等同焚。
🔥🔥🔥🔥🔥🔥🔥
We shall never surrender!
堅持獨立思考，支持全民參政！
#全民參政 #姚冠東 #新界東
——————————————
加入成為義工
☎WhatsApp | rb.gy/m2oldn
🔊Facebook | rb.gy/csybtg
🎥Youtube | rb.gy/ikmbba
——————————————
💰支持「全民參政」工作
📲PayMe/轉數快 |9679-8719
🏦渣打銀行 |97887623391 YIU KOON TUNG ANTONY

［行動post ］［請置頂］G20國請願！簽名師召喚！

請問姚生同街工熱血公民有乜分別？
除咗界票真係諗唔到做乜走去選

推

初選決定，三不投

唔好講初唔初選呢個問題，姚冠東拍呢段幾乎被打壓拍唔成的片段，係咪講中哂現今立法會的問題先？